左上背肌肉痛咗個幾星期

由上星期開始已經開始feel到背脊好重 過多一兩日之後就去到左上背肌肉好痛

無論係企喺度 坐喺度 瞓喺度都好痛
每朝瞓醒深呼吸都好痛 好有拉扯感
有時仲痛到自己係房到喊 咩動力都無曬

p.s 我每日都有按摩下同拉筋 都喺無好到 連舒緩都無

有無人有試過 有無咩解決方法

鐵打？

放射痛

去睇鐵打拉返鬆佢

Cancer

係唔係近腋下？ 烏前（駝背咁）會痛 深呼吸都痛？
挺胸再試會好d/唔痛？

睇醫生啦

唔好嚇我啦

睇脊醫 可能移左位

傻鳩先睇
千祈咪去

肺癌 後背痛

9月頭試過,
筋膜炎 痛到仆街 驚係CANCER,之後照XRAY,發現脊柱側彎令肌肉不平衡

痛左咁耐都唔睇醫生？ 自己喺房喊做乜撚
醫生都唔識睇？

你真係戇鳩鳩

位置大約係斜方肌個邊 痛處係手掌咁大到 唔太近腋下
烏前之後挺胸好痛

人係外國 醫藥費應該貴到仆街 先上黎問下

咩國家 美國？ 但係痛到咁都唔睇都唔係辦法吓嘛

個病係你自己嘅 條命又係你自己
你想你問大把人鳩噏你想得到d咩？

貴所以唔睇？ 有咩事緊要得過你條命

個病係你自己嘅 條命又係你自己
你上嚟問大把人可以鳩噏 你想得到d咩？

貴所以唔睇？ 有咩事緊要得過你條命

應該係變大隻既先兆

上斜方？係突然痛定一日痛過一日咁痛？試左兩隻手向天舉直 睇下有冇唔舒服？

試過一模一樣既情況
睇醫生冇講乜
開咗消炎+肌肉放鬆藥(鎮靜劑既一種)
吃咗訓一日冇事
但今年經常翻發
一痛痛3-4日跟住又冇事...

你係做完運動自痛定無啦啦痛？
尿有冇變深色？

壓力？